地鐵又瀨屎...觀塘線

我趕時間呀仆街

停撚左係彩虹同九龍灣之間
想走都走唔到

咩事？

係九龍灣卡左5分鐘 垃圾港鐵

同一班車👍🏿

巴打同一架車？

我係第一卡
我趕住入西貢chok 墨魚

屌 趕住去睇戲

我係司機 請各位乘客切勿鼓躁

揸好啲啦

狗鐵廢唔係第一日